明明有秒殺唔講，篇篇要講支那詞吊打，毀滅香港文化，無恥

吊打係支那用詞，意思係你俾人屈機屈到好似以前農村體罰俾人攞繩吊住嚟打咁，後尾傳到過台灣成班文盲台狗以為吊字係殘體就將吊轉做繁體攪到成個意思無左，之後香港班傻仔見到台仔用自己又跟住用，仲要以為個字係台灣發源，真係笑死我, 用支那語言本身已經衰，仲要跟住個錯嘅嚟用

唔係屈機更貼切？

X2

其實係吊打定屌打

秒殺同屌打唔係同一個意思

柒完好縮番入老母閪啦

唔同意思wo

紅色大字 仲要打錯字 係屌唔係吊

咁都有咁多on9仔正評 咩事

樓豬學好中文先開po啦
此post已完

樓豬嘅中文程度毀滅香港文化，無恥

應該係屈機

吊打係支那詞係鐵一般事實，香港詞同支那詞文法唔同總會有偏差

中文係外族文唔需要學

用屌打同吊打都係on9

吊打可以同時解做屈機或秒殺，要睇情況

應該係 屈機 更恰當

吊打可以同時解做屈機或秒殺，因為支那文法同香港唔同，等於英文一個詞語都可以有幾種解釋啦

秒殺，屈機，屌打，
三樣野黎喎

不嬲盲反架啦 睇到支那2隻字仲唔反咩

明知無支那字又叫盲反？

屌你老母秒殺好明顯唔同意思, 毀滅香港文化

秒殺唔岩代替屌打，係用屈機先岩
但秒殺可以代替打面/打臉

智力有無80

咁你又學英文？

咁你咁講我咪即係可以用吊打二字來表達？

因為我有興趣學英文無興趣學中文

或者咁樣講，「秒殺」照字面解係完結左，搞掂左件事。你唔會用「秒緊殺」嚟放喺句子度㗎嘛 相反，「屌打」同「屈機」照字面解係一個進行式嘅詞語，「佢俾人 屈緊機/屌打緊。」兩個詞語意思係一樣。

另外都可以咁樣睇，「秒殺」係動詞，「屈機」係形容詞。例如：A君秒殺左B君，A君好屈機。
不過「屈機」加個「緊」字又可以係動詞，例如：B君俾A君屈緊機。

但尾機冇左屌打個種凌辱應
學術討論

難道樓豬依家打緊嘅係英文？

粵文

做乜撚野？

香港專用咪 撚狗 囉
乜7秒殺 尾機 完全表達唔到個詞意

我吊打/屌打緊佢
我撚緊佢狗

做乜嘢用返同一句回我

大陸人都講秒殺
同屌打兩個意思
樓主叻唔切

屌打係完全壓制令人無得翻身

始終秒殺同屈機文雅又不失霸氣
咩屌打根本粗糙又普通

吊打同屈機兩樣野來啵

詞匯多少少係咪唔得, 師兄唔用係要用CHING, 撞彩唔用係要用負碌, 依家用悶左比小小變化係咪唔得, 係咪一定要I am very happy

HKU啲hall咪日日屌打人囉
我覺得冇乜詞語可以代替到個意思

我通常用：屌你老母 比人禁係地下插撚爆我個屎忽

唔得

秒殺： 乜都做唔到就輸左
屈機： 對面點都係比你技高一籌，無力反擊
屌打： 你比人騎住，睇住老婆同女比人強姦又無力還手的絕望感

真係on99
乜野吊住黎打啊
屌打個屌意思係型/威風，
源自台灣狗，有冇聽過「唉喲這個屌」？
仲有屌打同秒殺根本係兩樣野。
香港人講秒殺大陸仔一樣會講秒殺
呢啲人創造既所謂「潮語」係文化
所以人地有呢啲蝗潮語，唔一定香港都會有一樣意思既潮語，最多都只係相近。
屈機同完勝我覺得都接近「屌打」個意思同係香港用語。

我唔明點解屌打係支那用語。
至少我認識香港既「屌你老母」係支那叫「幹你娘／操你媽」。
咁屌打點會係支那用語?